有冇人覺得IB 好垃圾

Mac iPhone 又lag
界面又複雜

First trade 會唔會好啲

我成日會用到API 覺得好滿意

隻app成日要relogin 好麻煩

Lag 先最On9

除咗登入有時慢之外
冇你講嘅其他問題

個界面好舊..好多字
睇到頭都暈
好彩用來月供,一個月先入幾次

iPhone 同Mac 喎

唔覺

所以邊間買美股最好

都幾

FT簡潔好多

IB

認同，想抄bloomberg又抄唔到

係咪我裝錯...... load 入去
成日彩波

好順喎 界面喺有小小複雜 不過孖展息平已經彌補番

係好複雜
d數又Delay 同市場唔岩價 用快照要比錢
所以我用黎落盤都係其他app睇價

First trade 會唔會好啲

好多字太多高深data, log in 又要收sms

講ui, 支牛真係好好多 (普通用家角度)

利申: 已由支牛轉ib

用開PC client portal唔覺有咩問題
TWS個介面係煩, 煩到唔想研究
API聽講係幾好而且唔洗另外俾錢
不過market data就要subscribe, , yahoo finance都得既

用緊mac網頁版
幾好用
係斷熔嗰幾次trade唔到

我兩個都用。
ib real time data + 用寫佢個api 寫野
ft 就有時短炒會用再申請左佢張debit card for 走佬用。

TWS 行java
好lag

幾時先有一間可以超越牛牛個app

支牛串流閃到癲癇症發作，

TWS 黑白 底配唔閃嘅紅綠升跌唔太閃，個人可以冷靜啲

Welcome to IB
除咗支牛，暫時香港較好嘅選擇

介面複雜，俾$10月費都無即時報價
不過用開無計

android有得用指模㗎啵

用web

USD$10係窮人先至要收

轉app睇一睇 轉翻黎又要re-login load幾秒
之後落單果陣又要load server load幾秒，load完又要IB KEY又要touch id 之後又Load幾秒

無face id login呢下真係唔掂
入數又要通知

有face id login

仲要無即時data
憑咩收人＄10 usd

我就係呢個原因, 加埋有時lag, 最後轉好晒鎂之後
嬲嬲地cut 9 埋個account

login太麻煩
有時day trade 因為login 搞到入唔切

大趺市/波動大靠ib就死撚得

一樣

垃圾咪唔好用

用ib買etf長揸
有時耐冇用
直頭連自己個成本價喺邊都搵唔到

個介面真係幾難用
不過收費唔貴又唔死機
功能夠多我覺得用落都唔錯

定位根本唔同

IB 個介面複雜係因為佢要cater for 專業d 的investor.
仲有要買哂中美港日歐等等的investor

D 咩FT, CS, 窮途熊熊就係簡單易明比老散 。

IB 又要usd 100000 先可以唔洗月費usd 10. 一個岩岩出黎做野的，真係唔好用IB.

結論：初學用FT, CS or 窮途牛牛。

有usd 100000 又有margin 需要，貨幣hedging 先好考慮ib.

收我月費但係好lag.....

有畫面

講易用性IB真係差到

lag我又唔覺，但login真係好慢

不過就係因為佢login慢，搞到我而家睇股票時間都少左好多

btw，IB安全性過好多，上次入左一舊錢，就叫我攞upgraded secure login device

futu入200萬都係咁

手機app開好快

我用IB買美國公司債券

Portfolio 入面有avg price

係咪要每次入 statement 先會見到自己 margin 俾緊幾多利息

我每次都要login過先trade 倒，大家係咪咁??

第一次login過到face id好似唔係sms 入 code
利申：開市前 set GTC 買賣

係

但有碎股trade
港股佣金唔貴
每單trade收$0.35鎂
買賣30次都回本

年利率幾多？

Account 個page 都會見到

你有trade係可以wave咗佢喎 同埋market data都係可以wave

岩岩出黎做野 25歲以下既話月費3usd

我老la, 唔知

我 imac 2014 5k........
iB 個mac apps..... 係咁彩虹波

個價已經平民左，我呢幾個月開。只要ac 內有 usb 10k 現金/ 股票 就可以免收月費

USD .... 錯字

期貨佣金好低

有冇人成日收唔到sms 同電腦版成日connection lost...

認同學習期好長，
但係用熟咗就知比富途正太多

恆指期貨？

可以用佣扣返，其實邊貴

美期外匯商品等等
其他證券行做緊～10usd一次交易，ib 做緊<1-3usd

Maybe 我少trade la。

td咪得囉

個app好垃圾
不過可以trade晒環球股債，用portfolio margin計數，同低margin interest真係好正

DSE 仲垃圾啦

新手順帶求解答

點解 IB 同 Google 個收市價會唔一樣？

長遠當然用銀行 ，仲用ib

btw，futu真心好用

Ib果個計埋盤後

喺 IB 點搵到收市價？
我見佢個 Close 都同其他平台唔一樣

用FT長揸得唔得

每月十蚊佣金 點解唔用其他免佣

SMS十次有一次，connection理唔到，佢自己會auto re-connect

IB只show盤後

我都用緊iMac冇lag過，你u/g下你部腦好過啦

First trade無債券，不了

其實咩叫API

唔同貨幣唔同
不過同其他平台比都平
而且唔會咁易 call margin

富途上LV2要比月費？

FT有債券。只係app無

Usd 1.5. Hkd 2.5. 仲要係計portfolio margin

你有沒有選擇用Asia gateway?

FT, 0佣金唔適合長渣.
0佣金好多誘惑
IB呢D登入又耐, 界面又難用, 仲要收月費
唔會成日手痕走入去, 最岩長渣

td我申請左成半個月都未搞掂
ibhk真係好快手...

Sofi

用左一個月, Iphone7 plus 都無LAG既問題，反而係覺得個介面唔夠易睇，有Ｄ想要既資料又無提供，例如我想係成交量欄ｓｅｔ條５０天成交量平均線又無，我想睇買盤／賣盤人數又無
另外，成日ＬＯＧＩＮ又真係好煩，而且個ＩＢ ＫＥＹ仲撚煩，想整走佢又唔得，仲要成日登入都炸你ＥＭＡＩＬ。

用緊IB, 點先知自己有冇填到W8BEN FORM?

另外想知邊到睇自己要比幾多孖展息?

係邊度轉？

關於Ib 個月費 問題

其實當你用佢換美金 /英鎊

1次1皮野以上 只比$15 ，個差價其實已經夠cover 睇月費
而且 ib 唔會塞車 買美股幾快
仲support 轉數快 好快過到數

有用ib, ft, td
個人覺得ft係相對上比較好用同易上手
但真係睇你個人需要而定
ib好用在於佢可以買唔同國家既股票

點講都好
支牛響mobile platform應該世界第一
無其他App比得上
基本上佢成個系統係設計比ios android用
就算你用支牛mac/window 都唔夠mobile就手

用緊 saxo
貪佢一過錢就即到帳

又係，多trade 不夠錢都可以用IB

支牛計margin 已經輸比 IB.

每按一下就load 100%

$15 hkd?

港幣 轉外幣 要比傭金 $15.5 港幣

我成日用ib day trade

好平

係嫁 仲要係比個rate 係市價rate

我睇支牛 用ib set 價買

炒Tesla

用 ib 唱外幣一流

TSLA啲波幅好好炒

$1 左右 usd 傭金。平支牛一半

我得ib 同HSBC
ib 錢可以唔使等T+2
可以用同一舊錢重覆炒嚟炒去
以前用HSBC想炒
越入越多HKD換USD
覺得唔對路 因為會越玩越大

一多人trade 就收唔到 9月2已經中撚左招
明知大動盪中午好入定 夜晚fingerprint 就入得

咩嚟 ?點set?
不過都無可能個個月有trade

咪係
後生用IB先抵

係咪少過30ｋ無得放股?

自動

人地係最低消費 唔係月費

what 7 u say
咪少過100,000 usd 每月俾少過10 usd佣就要俾返餘下既數

請問CS有冇提供conditional order?

遲D ARM MAC 用到個APP?

不過如果做短線 好難一個月無10usd

如果subscribe左ib既即時數據 個sub fee around 10usd/month
會唔會waive到每月最低消費?

algo 撚冇選擇只可以用IB

IB 個interface 係難用，但得佢可以trade global market + n 咁多 asset classes

Ft定td好用啲巴打你覺得 td等左成個月都未有但tos好好j

未啊但應該等多一個禮拜到就ok
諗緊td買賣加支牛睇價
Ft啲手續費有啲難落手 又無Citi priority

屌你 同一隻股 圖都唔同

我好滿意，無問題

用緊IB做day trade
但只係用黎落盤
數據用其他

大陸好多軟件都做得好好, 可惜...

ib 都叫垃圾。。。連登仔真係難服待

Me too